[月經] 其實一個月儲幾多錢好？

大家一個月儲幾多錢？

準確啲，儲幾成人工，先可以有中產生活？

儲6000

5份3

儲錢唔會令你有中產生活
洗錢先會

儲完先有得使

巴咁勁
搵20k 儲到12k

儲緊20-25k不等
但都係窮撚一個

儲錢？只會駛唔曬

一個月儲到20k

但個半月已經蝕咗250k

Ching 搵幾多

無刻意儲，洗費唔多
一個月扣咗家用剩低嘅大約儲2/3

萬七 儲萬二至萬三
但股票輸萬幾

一個月儲50k

睇嗰段時間有冇女
單身嗰陣真係唔使點洗錢
搵40k 畀完5k家用再計個人娛樂
都儲到25k-30k
有女就

起馬一半

儲1皮

呢個概念真心唔錯

i know that feel

勁

臭g 搞到我都輸唔少

100%

結婚搬出黎之前儲到80%
婚後洗費大左好多大約儲50%左右

但我係過窮撚生活先儲到咁多

上車前+50%
上車後+25%
結婚後0%
投機後-60%